仙境这个名字让人联想到一个梦幻的、超凡脱俗的地方，一个可以逃避忙碌生活烦恼的地方。 约翰·列侬如何在百慕大重新发现他的音乐|每日电讯报| 2013年11月3日|每日野兽 
 她的本意是好的，很明显，她在努力成为她那个超脱世界的姐姐的现实版。 皮帕·米德尔顿的穿着真的很糟糕吗? 汤姆·赛克斯2013年9月27日 
 这可能会导致非光荣退役，行为不良退役，或不光荣退役。 从创伤后应激障碍到监狱:为什么老兵会成为罪犯马修·沃尔夫| 2013年7月28日|每日野兽 
 在所有这些变化与另一个世界的变化如此奇妙地平行的同时，理想也同样不可避免地发生变化。 大卫读书会:黑人的灵魂|大卫·弗拉姆| 2013年5月5日|每日野兽 
 我们会断断续续地聊天，只是互相检查一下。 Lennay Marie Kekua和Manti Te 'o:丑闻解释|Andrew Carter | 2013年1月17日|DAILY BEAST 
 他的名字叫左撇子什么的，他大概是系里最狡猾的人了。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 罗德尼完全适应了这个世俗; 迈克尔is-other-worldly ! |频道的露丝·康弗·米切尔 
 总之，我们必须考虑另一个世界观念的一个分支——相信灵魂轮回。 民间心理学的元素|威廉·冯特 
 事实上，报应的观念远没有与其他世界的希望联系在一起。 民间心理学的元素|威廉·冯特 
 知性主义可能并不总是像柏拉图在这段话中所表现的那样，是那么明显的超凡脱俗。 人群的行为|埃弗雷特·迪恩·马丁